耿爽：關心台胞健康 參與世衛活動須按一中原則

台灣日前確診首宗新型冠狀病毒感染的肺炎個案。在北京，外交部發言人耿爽表示，沒有人比大陸政府更關心台灣同胞的健康，強調台灣參加國際組織活動，必須在一個中國原則下，經過兩岸協商，作出合情合理的安排。

耿爽說，根據中方與世衛組織的共識，台灣醫療專家可以參加世衛相關技術會議，有需要時，世衛專家可以到台灣考察等。他又說，國家衛健委已及時主動向台灣通報疫情信息，台灣的專家亦已到武漢進行實地考察，對疫情防控、定位處置、醫療整治、病原檢測等問題，進行全面調查，並與大部分參與疫情防控和治療的專家交流。

死到臨頭仲政治行先
真係冇得救

煩唔煩啲 命黎架耿爽

就死仲要賴要面

要島不要人

咁咪唔參加囉

又要譴責

如果：外交部證實 發言人耿爽 患上肺炎

中國台灣省既人要記住爹親娘親都不及黨親 要不是黨關心你地 同你地分享基因圖譜 你地連有病人入境都唔會知

關心下自己先啦

如果佢地咗就真係爽死

呢個時世仲要政治正確，真係on99

其實台灣參與左武漢交流佢咁講都只係補飛吧

事無大小都走出嚟嘈

條仆街真係唔知醜，唔係土共送大禮又點會攪到台灣呀？出少句聲啦叻唔切

咁你等滅國啦傻閪

帶番個口罩先啦牙爽

如果台灣研究到疫苗先，實玩撚死你

爽狗幾時中肺炎

顧掂自己先啦

灣灣, 保重啊

唔駛你關心，人地小英政府反應好快
嗰個女台商一落機就夾咗佢入院隔離，當晚就宣佈一系列措施，第二朝總統親自見傳媒說明
沙士嗰時台灣俾你地害到幾撚慘，台灣人點會唔記得

cls

痴線 分裂把啦

中國唔應該繼續存在

鎖國啦 慢慢一飽佢

留名等睇阿爽中肺炎

死去武漢啦爽

世衛話唔會人傳人
呢個咁嘅組織仲有咩價值可言

疫症都仲講呢D，鄰國人真係唔撚死都冇用

果然係代表中國發言，講得好好，夠晒仆街賤格

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

美國要拖住隻手帶台灣入去 你估世衛敢唔敢唔比佢入?

921

呢條撚屌煩唔撚煩

世衛有冇因為中国隱瞞疫情制裁吓佢？
冇嘅話整過第二個組織侵埋台灣玩

世衛係中共機構

03年俾你班仆街咁阻止
但依家佢覺得台灣仲好似以前咁冇地位？

反觀港共傀儡政府，慢N拍
資訊仲要擠牙膏

執撚左佢啦

睇返真係好諷刺 依家求台灣入都唔會入啦

爽死了

建議台灣而家即刻研發疫苗

舊片回顧 當時中共唔比台灣入世衛

其實有冇人係理會過佢口中嘅一中原則？？

對支那狗黎講
照顧佢D狗隻既玻璃心係緊要過條命

你覺得中國care人命?

佢會強烈譴責，堅決反對肺炎

爽哥你有無考慮過出少句聲當幫忙

台灣醫療一定勁大陸多多聲, 阿爽你顧掂自己先啦

台灣已經唔比大陸飛機入 多謝關心

支持台灣全面禁止中國及其中國澳門人進入
洗咩學咩病例 金正恩教你主權國家該如何運用主權
共產黨唔分享咪去美國拜師學藝囉 洗閪理大陸香港班狗官咩

同黨嘅利益相比
人命算係乜？

爽死我就爽死了

洗撚你同意？

垃圾支共

簡單啲 踢走中国算鳩數

黐膠線的

台灣新人代民族意識咁皇，佢好難要人

*新一代 *重

自膠

死撚開 關你撚事咩

台灣: 派乜人黎都好, 唔好派中國人黎

死剩把口

恥夾

鄧死咗之後 對外佢一直得把口

邊撚個同你胞

條友可唔可以死

抗共不止係政治訴求，而係對生命訴求

俾中共統一左，關又唔夠膽停，疫又唔夠膽檢，只可以日日叫美事，美事。重要佔有地利～過左海就神仙，仲唔一病滅島

牙爽幾時死

最重要系，一切都系你共匪害的，仲要咁臭串?!

廢話少講，唔好黎就得啦

條撚樣的咀面真係醜惡到

直接唔俾人飛支那，唔俾支那人入台

比較關心之前話移民大陸果d 人